尋找小時候既一隻pc game

9幾年出既pc game ,類似泡泡龍玩法，但係主角就係外星人咁既樣，最後波士係噴火龍咁既樣既

雪人兄弟？snow brothers

童年

唔係，d畫質無咁差